小茂田灘一役 班武士都知道一定唔夠打一定會死，但佢地都冇逃走

香港人

岸鳩，送死有咩值得吹奏，你唔吹奏自殺崖班日本人？

戊辰戰爭, 德川知道唔夠打, 打都唔打江戶開城投降

鄧寇克大徹退一定比樓主屌死，唔打到最後全軍覆沒，而無撚膽鳩縮返英國，真係垃圾

其實係班武士以為蒙古佬會同佢地一挑一
點知唔係

咪玩啦 用賤種香港人同大不列顛人比較
香港人係難民既後裔 除咗走難咩都唔識